有冇巴打用緊samsung notebook 9 always?

samsung係notebook界真係唔出名
上網search都冇咩用家分享
得堆膳稿 youtube review又唔多
見佢又輕 電又大
真係好抵玩咁
想問下有冇用緊既巴打講下用落既感受係點?
我上網睇左好耐 見最多既問題係講keyboard唔好打
個moon有pwm flickering既問題(但唔影響 asus機仲衰 )
想知仲有冇其他問題係要用落先發覺

用左半年多

15 inch top spec

如果個mon可以比錢轉4k mon就好

電：睇Youtube 用6-8hrs, 冇實際計

輕啦，15inch 得1.2kg

張mx150 一般打下機都夠

Speaker 好過xps 15 差過macbook pro

Touchpad, Windows 機黎講我會比滿分，都一定冇macbook pro咁好

冇咩過熱問題，可能因為都係8550u

有咩仲想問？

如果佢下年有4k mon，我會比錢換

Very good.

有冇壞過? 想知samsung保養服務好唔好
keyboard好唔好打?
差滿一次電要幾耐?

冇壞，豐澤加錢，samsung保養4年，加一次唔洗任何理由比錢換）

Keyboard 正常囉，我冇咩要求

差電唔知喎，通常都用住差/訓覺差

4k mon冇想象中咁好
好多windows程式唔支援啲字同icon會變到勁細
mac先完美支援4k 5k

咁個較位實唔實淨
見啲人話samsung所有nb個hinge都整得唔好 好易爛

你落豐澤試試，因為佢可以180度落晒去

個range大過macbook pro 好多

好 唔該晒

仲有冇其他又簿又輕嘅notebook好介紹

dell xps
hp envy/spectre
thinkpad x1c/t480s
macbook pro

Spectre x360 都拎過好多獎
拎外t480s 都唔錯 新layout散熱好
Msi ps42 正 雙風扇散熱一流 而且又薄又大電 （冇錢可以考慮機械革命s1, 都係msi子公司設計，ps42係抄S1, 兩部機零件完全一樣)
Btw 我自己反而想買notebook 9 pen

Acer Swift 5 & 7呢？ 好似又輕薄又大電又靚仔

surface pro其實唔錯 新一代fix左之前幾代d小問題 折keyboard又可以當tablet用 但係child登狗也不屌

利申用緊sp5

2 in 1係ms整得最好
真係做到keyboard moon分開
其他都係摺埋算 手感好差

同問
Samsung Notebook 9 Always 15''最高spec
16gb RAM
i7 8550CPU
512SSD
仲有張MX150 GPU頂下
同價錢好似冇乜機有咁既配置 唔知點解冇人講 好心動

如果呢部同MACBOOK PRO 13'' 高spec比邊個好D